[日本IT工] 搵工/正社員傾下計

日本搵IT 工應該唔難。利申，試過 Interview Line / Rakuten, 過晒 written test, 但無 join 因唔啱心水，另外local 果d 要N2

有無人都係搵緊/做緊？傾下計

巴打日文咩level

N5， Line 等大企業唔需要識日文，有興趣可以 apply，
黎緊開關會過去讀日文，邊讀邊搵

巴打幾多歲，本身已經做緊IT相關?

係呀做緊IT 相關, 幾歲唔自爆啦

巴打IT技術好勁

好屎波

點解唔啱心水

IT 行內咁多工種，同埋大企業的工作細分得好勁。所以唔係咁啱

香港IT有時都可以彈性時間上班，日本公司會唔會好chur... 成日OT..?

未做過唔知，但聽朋友講有所謂黑心企業，所以搵工時要做功課避免。
另外有d 大企業會比工作時間同學費你去學日文

姐係巴打想做細公司做多D野咁點解揀去日本做

Rakuten d福利好唔好？
AL, medical? 福利同香港有冇 唔同？

個陣fg 見佢請人 好似幾好pay 300,000 yen to 340xxx yen

Prefer 細公司，同埋勁鍾意日本

係香港，公司唔洗細
條team 細 既話，都可以好多野做

巴打興趣唔係寫game咩，唔搵返game廠做?

係呀，將會向果邊搵

巴打咁有大志既 細公司已經夠CHUR 仲要加埋日本D ot文化

唔係間間都咁的，我所知有d 公司唔chur 的

點搵邊d公司chur唔chur 淨係睇公司名都幾難知 仲要唔熟日文

巴打會唔會諗專才移民？夠70-80分好快有永居
我都想搵日本it工

會啊，計過數如果有N2 + 一份工就過佢地個 高度人才簽，聽說最快1年就有永住

唔知巴打你幾歲 趁後生好快d考埋個n2 唔係再老d個分又低d

70-80分都幾難拎 普通人黎講
普通degree + 30歲以下 + 工作經驗3年 + 日文n2 都係得40-50幾分到
最難係年收入

比心機讀個佢地有分加的Master，果度又多 d 分架